Ette tulli Mihkel Kersten ja kaibas Jüri Wokk pälle kelle käest temal 1 Rbl 14 kop massa om Juri Wokk om Sõreste moisan sulasen olnu sis oli wõtnu perast kui tema saalt ära tulnu nink tahtnu teda panti ent Juri Wokk om nakkanu pallema ja lubanu ära massa nink nõud seda nüüd kätte saata.
Sai Juri Wokk sen kaibusen kusitu ütles mina tema käest ole wõtnu seda oles mina kõik ka ära masnu.
Mihkel Kärsten and tunistajas Jaan Seelis ja Aadam Zeijer. Otsus toises korras ette tallita.
